tvb 女神FYY 有野同大家講

屌你
港女不嬲平時post野都圖文不符
但今次又幾鍾意佢句9唔搭8

抽水臭化雞。

佢唔止第一次post 應該真心

好似唔少tvb女藝人都有喺story暗示
麥明詩、唐詩詠、黃翠如、馬子妮（唔記得真名sorry）嗰啲
有冇男嘅敢講？

鳩柏豪好明示

依家啲港姐都九唔搭八嘅

人讀港大，佢讀港大。
點解達哥可以咁奶共
BTW,FYY

果然係我女神

刀削面都有出post